有冇人可以將即刻搏嘴改入面正式啟動張gif到

推到有人改gif

唔講咁多 即刻搏咀

補返張gif先

推到有人改

咁簡單都要人改